LLY人造抗體臨床第三試驗出現安全問題，需要緊急停止試驗。

現時步入臨床第三試驗的人造抗體分別有LLY及REGN兩間，LLY現時因安全問題要停止試驗，而REGN九月尾已初步公開透露第三試驗正面結果，並在9月14日已參加英國為期28日的RECOVERY TRIAL第三試驗，相信將會在本星期或下星期發表結果。

雖然REGN大有機會成為武肺治療及預務兼備一身的救星，但人造抗體成本昂貴，而且公司透露暫時最大產量為30K左右，不足以應付實際市場。

究竟同樣有參與人造抗體研發的SRNE值唔值得買呢？

今次唔洗上ifc跳樓喇
trump trump未死

侵侵係用REGN，唔係用LLY

仲唸住買lly，宜家睇黎regn前途無限

In large clinical trials, such pauses are not unusual, and illness in volunteers is not necessarily the result of the experimental drug or vaccine. Such halts are meant to allow an independent board of scientific experts to review the data and determine whether the event may have been related to the treatment, or occurred by chance.

都係等多陣先 睇定啲

srne其實本身做邊范
呢排升到咁既
但好似無業績支持
換手又高

更正：最大產量為幾個月內提供300K劑量。

我都唔係好清楚，武肺檢測同埋人造抗體？

唔清楚真係唔好掂喇
重點係佢無業績支持講咩都係假

REGN 地球靠你啦

薯仔豬左幾多？

買咗一股REGN@597
唔識升

LLY？ 無買

All in REGN及航空股

下星期再睇番嗰價，你就唔會咁講